
                      No es tan sobrecogedora como la anterior "The Act of Killing (El acto de matar)" pero es un golpe de realidad a una fechoría silenciada por intereses imperialistas.
        
            